如果香港警察用世界盃 VAR SYSTEM 舉例地鐵非禮即突發直播

LOOP 研究,又慢動作....

仲可以介紹下個球員

彌敦道2邊行人路每十米一部 VAR SCREEN...比阿 Sir REPLAY